有冇人打算成立衝鋒隊

準軍事組織 反蝗反蝻

不安

> 衝鋒隊
咩下場知唔知呀改個名已經咁戇鳩, 懶好笑

起來,不願做奴隸的人們

對香港治安感覺警方執法不力 成立衝鋒隊保護大眾安全

要全部係地下做先有用
你咁光明正大

有咩計劃

改埋啲咁唔老黎嘅名…

初步構思組織喺社區做下街坊保長嘅嘢先 以保護大眾安全為主

朵嘅嘢可以慢慢諗

唔sell政治立場 主打社區同種族問題

開個telegram group講

叫民團咪仲好
話係社區組織
為社區服務

長刀之夜

要吸引眼球 朵都要諗下

你諗下社區啲人buy唔buy種族議題先啦.

個朵好鳩，不如叫民安保衞隊

其次，喺好多人眼中，香港治安問題不大，到時候可能落得曲高和寡的地步

不如叫香港正義聯盟

叫連登幻影旅團

又一班失敗主義者 啱啱先提出就帶頭貶低

香港有立法管制武裝組織架
樓主都係快D帶番個頭盔先啦

真係搞都唔好爆響口啦傻HI

又唔係用槍用刀

新界義務安全隊

on9
洗唔洗搵埋條例俾你睇啊
有明確名稱 目標 有組織或制服已經係準軍事組織
一搞就拉得架喇

提你都唔醒水 得個講字有撚用咩

非牟利式保安 有冇得諗 考個保安牌 拎長電筒

係大搞就唔好喺lihkg開po，自己友telegam開gp慢慢傾，掦哂出去唔係一件好事

我覺得可以用一蚊雞保鏕個idea去做，用社區保安做主題，好過叫衝鋒隊丶用種族問題做綱領，可能多啲港人受落

你要個團體做到野, 點都係要揚架啦

係就開tg啦

三合會

you right

不過依家乜都冇，好難有實質嘢做到，我依家期待緊樓主有冇好嘅idea

衝鋒隊(鍵戰)

噬身之蛇

可以分四部分 聲稱要做咩嘢 實際你做咩嘢 人哋覺得你做咩嘢 最後你想做咩嘢 來諗

用鍵盤姐

等上報

記者朋友 我係街邊太多人雨遮

不如叫皇朝

有咩唔老黎，名要夠鐵血

叫鐵華團

你知唔知個名抄邊個嘅先?